中環donki今日開，好多OL排晒隊

明明東方錶行個鋪咁細

屌你老母

想屌！

今日輸左幾多？？

無圖唯有屌樓豬老母

OL呢

排晒隊一車車咁入中環donki

預左樓主呢啲垃圾唔會放圖
廢物 屌你老母 垃撚圾

無圖屌你老母

OL圖呢？

咪有圖囉

好撚on 9, 又唔係第一間donki

佢地買咩？

OL呢
得d三姑六婆

淨係賣便當都夠賺